{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46938&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영베이콘도호텔"
    },
    "text": "周りには噴水公園や自転車道、遊歩道があり、ロイヤルウェルビーイングライフを楽しむことができます。 また、様々な体験や娯楽プログラムが用意されており、ワークショップや企業研修に不足がないようお手伝いします。 宿はチェックインは6時、チェックアウトは午後12時です。 客室は無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 Bath Amenityはスタンダードツイン、コンドミニアムベイスイート、ジュニアデラックス客室にご用意しております。 駐車は可能で、無料です。 客室は調理可能な客室と簡単調理のみ可能な客室に分かれています。 スタンダードツイン、スタンダードオンドル、ジュニアデラックス客室は調理が不可能で、他の客室は調理が可能です。 宿泊客には様々な特典が与えられますが、ケーブルカー割引券、トンピランクルバン割引券、外島&海金剛遊覧船割引券など様々な特典が受けられます。 ホテルにはレストラン、コンビニ、コインランドリー、パソコン室、セミナー室、ビュッフェ、フットサル場、バーベキュー場などの付帯施設があります。 朝食は朝食レストランで提供され、7時から9時までご利用いただけます。 価格は10,000ウォンです。 バーベキューは屋外で利用でき、価格は20,000ウォンです。 利用時間は8時から22時までです。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットは入室できません。 チェックインの際、ベッドタイプは選択できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロイヤルウェルビーイングライフのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時、チェックアウトは午後12時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "Bath Amenityはスタンダードツイン、コンドミニアムベイスイート、ジュニアデラックス客室にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室は調理可能な客室と簡単調理のみ可能な客室に分かれています。スタンダードツイン、スタンダードオンドル、ジュニアデラックス客室は調理が不可能で、他の客室は調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、コンビニ、コインランドリー、パソコン室、セミナー室、ビュッフェ、フットサル場、バーベキュー場などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は朝食レストランで提供され、7時から9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外で利用でき、価格は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は8時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければならないですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 437
    }
}